( 嚴重警告）老黑同警察已經滲透示威者

今日係沙田新城市廣場 有個市民係二樓影相

有個手足居然咩都無講 直接掉水樽掟個市民

後尾有條女 ( 似街坊）同個手足理論 問佢點解要郁手

個手足全程沉默 連哦嗯係都無

啱啱見到話有手足淋人水 有手足衝上橋打人

我心諗 有無咁橋今日前線突然全部情緒失控？ 明明之前大家都target得好明確

我唔想成日捉鬼 因為鬼係一定會有 而且一開始捉就會分化同亂

所以我諗大家要討論下有咩係應該做 有咩係要忍咗佢 要有共識

例如影相嗰啲，好言相勸係原則，唔好對市民郁手

如果有咁做，要即時stop咗佢先，同市民道個歉，問清楚義士點解要咁做，教育下

唔出奇

掟水樽個個係咩裝束？
斜咩食？就咁口罩？

如果係真，索帶嘅用途出現了

老共當年滲透國民黨
贏咗成個大陸返嚟

不過好難防

絕對唔出奇共產黨好蠱惑

唔好捉住 廢事捉錯人 但要畀市民知 示威者係唔會無喇喇主動打佢哋

其實有依種失控都有需要制止

金髮 用衫遮住塊面
唔講得太detail 廢事唔小心篤咗灰
個裝扮唔似便衣 似古惑仔

最低成本玩法
索帶捉鬼
額頭用marker寫住黑警
無返2日都唔甩色

唔好鎖住 有警察嚟到 真手足點走？

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

九成係鬼

唔鎖住
捉錯人咪仆街？

5大訴求之一，

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

係難
所以所有示威者要有共識 唔會無喇喇主動打市民

唔接受 所以？

Yes
根本絕對不能咁做

有鬼就梗架啦，
唔記得嗰十幾個換黑衫嘅警察？

大家要有共識咩係唔會做
eg. 唔會無喇喇主動打市民

係咪攣毛？
喺北角發生過接近一樣嘅事

我上次睇直播見到觀塘有古惑仔同時開左3架車到場，3架車有5個古惑仔同一個全黑蒙面人。
之後無耐警署門口就起火

岩岩有線影到有一個示威者裝扮
自己一個爬番去狗屋

呢個共識要畀在場市民知道 否則佢哋會誤會

NOW先岩

一成立調查委員會，整場運動就Total lost

係咪有紋身？瘦？

推

綁住佢對手姐
可以拉埋佢一齊走

如果佢死都唔走就知係咪黑警

（公投）點睇呢八大原則？

要滲透真係好簡單，就咁一件黑衫就得
而且最大獲係一個黑衫做錯事=入落所有示威者條數

對策：
實剛虛之
化整為零

就係以後示威唔好著黑衫

唔係呢個 沙田嗰個粉紅色backpack

Push

唔會 至少要有真普選

有呀

大家都知一定有鬼,
唔好focus係件事度, 呢樣只可以靠現場判斷解決

推行動post 方向post

地鐵站附近都有個疑似警犬灰色勁高大隻佬

係咪粉紅色backpack?!

但依個時候做D咁既野好難唔懷疑佢喎

而且最近呀劉XX返左泥警察到幫手，保險D好

咁仲點樣Black bloc?

一早知啦

要立一啲共識同rules

唔出奇

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

［大整合］明天活動依舊多姿多彩，請大家繼續支持

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會五、立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

一定有啦，話無你先驚

agger

push

人多既時候,鬼好難做到野

要滲透真係好簡單，就咁一件黑衫就得
而且最大獲係一個黑衫做錯事=入落所有示威者條數
而且會引爆示威者間嘅捉鬼疑心，瓦解團結同士氣（重演雨傘互屌情形）

對策：
實則虛之
化整為零

就係以後示威唔好著黑衫

ccp不嬲玩滲透

硬碰廢到仆街

呢個唔係去狗屋，係去九龍公園泳池

咁都要諗點應對㗎
eg.大家要有共識唔會無故主動打市民

依條片要推

呢個唔係好記得
但肯定係金鑾毛，有紋身
又係突然車個水樽過個影相嘅途人度

呢啲事如果文宣做得夠足我地重可以入返對面轉頭

嗰時勁多人 得一條仔stop佢 其他人得個望字

做鬼做到咁戇鳩

up

無咗?

有都唔出奇

唔得 一定要black bloc

提防散水 提防分化

幫手拉住班鬼
示威者個朵再係咁會俾佢地搞臭哂

聽日去北角唔是唔得 請不斷高呼反對福建獨立

最緊要做好啲公關就得

打同路人仲算係義士？

打佢一身都唔過份
有殺錯無放過
國民黨就係咁樣守住個台灣
婦人之仁是大忌

社會上好多人會收貨

100% Total lost

屌即係佢喇！共諜嚟！
佢旁邊有條女 扮哂話識佢 話佢嬲啫 下次唔會做
！！！！！！
點知佢轉場又掉？！

咁都唔制服佢? on9架?

唔係要有，係已有

天氣咁熱人都容易燥嘅，雖然有啲膠但見到呢啲情況就可以對住佢地連叫「冷靜、冷靜」啦，在場其他人聽到都一齊嗌啦

不捉鬼，但如果真係鬼，咁多人一齊嗌佢都唔敢再輕舉妄動，如果係熱血上頭嘅手足就可以等佢地都冷靜下先

我相信前線手足絕對知咩係唔做得 掉水樽個個今次我當你一時激動 但唔好利用不割蓆宜句口號做啲同popo冇分別既野

Pish

條片又冇左

一定要影抵去
最好打柒佢

ok

唔係第一次
下次見到直接制服

會出手打市民先既一定唔係自己友

一定要出手制止

條片又無撚咗喇

最大問題係滲透唔到入警隊
但我地會被人滲 完全我明敵暗

文宣 ， 講出事實真相

今日大埔見倒好多（疑似）鬼

特徵：
眼神極不友善
大隻/好fit
企到好撚直

單獨行動/幾個人一齊都有

幾個人一齊行，竟然一個full gear，身邊d人係hea look？

總之大家都提高警覺啦

得一條仔stop佢 有個女街坊好勇武上去理論

其他人係道睇 我廢

我頂啊
班人企係到做乜

條片冇左...

Psuh

很抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或是你不屬於該頁面限定的分享對象。
返回上一頁 · 前往動態消息 · 瀏覽使用說明

現場無人話佢囉！

fact check?

大圍八爪魚橋有人用激光直接射向名城啲細路隻眼度

佢轉場又掉多次喇已經！
同一個人

同意
我唔想成日捉鬼 因為鬼係一定會有 而且一開始捉就會分化同亂

所以我諗大家要討論下有咩係應該做 有咩係要忍咗佢 要有共識

亂打市民既得垃圾藍C 同狗

好似71立會咁夾佢地走
一齊走！一齊走！

我見有人影咗

Stop一定要
加道歉 同教育 問下點解咁做

多數指住話係鬼 多人圍就會開始跑
唔係鬼就多數會理論噪一輪之後無乜事

「八月了，風狂雨暴，
但我希望香港仍能團結一致，戰至最後。

Come whatever kind of weather」

我親眼見哂全程

唔同意索帶 咁同14糾察有咩分別
阻止拉埋一邊傾下

對已confirm發現嘅鬼一定唔可以就咁放佢走
可以捉佢上直播（但真係要confirm先好）

擺曬啲鬼嘅樣比人認就得

你係咪100%肯定獨立調查冇用先
唔係就收收皮先啦死三毛狗

[如何分辨鬼］入嚟放低一個前線撞鬼經驗！

條片有冇backup

大家注意下對普通市民既禮貌就ok

講緊對真正已confirm嘅鬼

上面有巴打係另一個場見到

點佢相！派比全場手足

商場入面有冷氣

屌 有冇back up

好多人撞鬼都唔知

下次實捉住

push
太過分既一定要制止

著唔著都入你數架啦

pish

我相信唔打市民本身已經係一個最基本共識。 天子犯法與庶民同罪，如果有手足出手打市民就一定要當場制伏，以正視聽。

唔好篤灰 私了

停止捉鬼

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

索完錫到春袋?

見到無啦啦打人嘅人 一定要捉撚住佢
從來冇手足係會無啦啦郁手打人
會咁做嘅 一撚定係黑警扮嘅

私了

啱

我地又不如學下佢

死link

仲要今日一次嚟幾單！以前一單都無！

其實大家仔細諗下

啲鬼夠膽係示威者同前線做野

一定有啲特質係比狗認到先唔會打錯人

其實唔明著哂黑衫可以點保護前線?

幫佢修一修個狗頭? 佢地應該會想要Mr. Bean某集個細路果個髮型
作為一個髮型師帶齊裝係有必要的

直接掉水樽咁撚癲?

先同佢溝通下 傾得掂知原因就當場同市民道歉 傾唔掂就私了再我地道歉

但我怕到時敵我不分

頭先睇到有fb page share 本來諗住入去留個言 點知成個post冇咗

搵五人以上組隊嘅鬼捉返你轉頭都仲得

【突發】新裝備解鎖 唔怕俾黑社會圍！！！！

係時候講詳細D啦!

confirm 係鬼點可能唔捉？
唔係話設底線，但有common sense 都知邊啲野唔應該做
先同佢傾計，佢迴避、唔講野九成係鬼

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

入嚟投票啊
Google Form:

攻擊市民都唔係鬼？？
係咪拎把刀桶死人先叫鬼？

唔好俾錯覺市民我地示威者打人

鬼絕對捉唔完

但疑神疑鬼有傷士氣之餘

仲會破壞一切互信

這絕對會瓦解運動

FB 又維穩?

無故打同路人既要捉
我覺得依個係底線

冇啦啦走去打市民唔係鬼都當係 都痴撚線

冇得睇衫捉人

唉

要抱住懷疑所有人既心態先有機會防到
但咁樣等於製造分化
反間呢樣野不嬲都係最難做
其實之前提返起既禮貌同尊重係時候要大家都好好地記住
起碼有咩事無人咁做個陣都叫做有D警戒
當佢係自己人定敵人都好 都要即停

條片係影住個示威者爬入去九龍公園, 應該係去厠所狗屋係隔離另一個門口

捉到錫春袋應該係最低要求
做鬼做得咁開心做到升職加薪

今日嗰個係古惑仔嚟

捉到後叫佢背5大訴求，講唔出就可能係鬼。

共識：不打平民 不射平民眼
熱血上腦果啲都好需要冷靜
唔係好易出事

真
有巴打話係北角都見到 根據特徵應該係同一個人

記住對同路人Be Humble
所有示威者平時都客客氣氣錦
錦想混入示威者既鬼都無辦法搞太多事

幾時先肯放棄理論嘅個環節？佢郁手傷害自己手足，已經可以拖出嚟打啦，同黑警理論，鬼又理論，係咪連黑社會都要理論，人哋一開始已經唔講理，重理乜論？唔係話要報仇，但打傷完人，你哋就去理論屌幾句，係我9答你地啦，之後拍拍囉柚走，反正冇教訓，大擺仆街再出嚟搞事，而個手足就白白傷咗，以後有邊個會出嚟？

話知佢係唔係, 捉到修個靚靚狗頭加大大力錫春袋
大家一早有共識唔好亂嚟, 最多都係態度唔好講幾句

我記得個金毛
個日北角班福建幫都未開拖，佢就一個沙包車埋去

小心

我覺得可以整個口號
好似stop 制甘提大家
令手足當刻醒一醒有d 野唔做住
如果唔停 就分得出係對家人
大家點睇

直接屌
認真
捉佢出來

傾撚咩 打尻佢先啦

零反應同啲黑警被人鬧嗰陣嘅處理一撚樣

冇錯 完全唔合理
從來都係得廢老藍絲郁手先 根本冇示威者會無啦啦主動出手
大家要冷靜 該衝就盡去 但如果有人突然郁手打啲普通市民/廢老 一定要佢現真身

重點係鳩up完一輪成班人圍住哂又錫唔到春袋
次撚次都有人叫唔好唔好

唔知係咪真手足，總之先禮後兵

今次係鬼
咁下次？
總會有捉錯
正如鐘樓都捉錯左
同埋捉鬼本身就有分化成分
仲要索住 再開樣
之後其他人都跟住做就好大件事
鬼又永遠做唔完

但係我覺得要阻止可疑人士
特別係傷害平民同偷嘢個啲
拉埋一邊傾下

其實已經拎住咁多段片係狗隊換衫
點解唔識順水推舟
乜都入晒狗隊數

實有 要孤立同醜化前線

okay.

金髮 啡色皮膚 又瘦又矮
粉紅色backpack
灰色背心 用灰色衫遮住半塊面
會帶頭巾 灰色
有紋身 手臂內側有 胳肋底對落都有

重點有人影咗佢相

唔好咁做
捉錯變左搞分化咁

放棄啦

同意
所以一定唔可以篤灰
阻止就得
拉埋一邊傾下

有無backup

借ac出post

今日沙田發夢係超級明顯，但當下實在好難分辨係人係鬼。觀察而言，部分手足情緒真係比較高漲，但大家唔好忘記，我地面對住既係世界上最邪惡最黑暗既政權，時間保持萬二分警覺，永遠唔好輕敵。

先唔講係咪狗，香港實在太多花生友，遇到影相既市民，其實埋去禮貌地請佢停止，如果可以/唔介意想幫手做少少形象建構工作，甚至可以簡單同佢地講聲「唔好意思，阻到你」（如適用）。 如果真係正常花生友都應該會停或收斂下，唔洗第一下就問候人老母。

老老柒柒, 點解咁驚分化, 依家人地咁撚樣玩有機會直接瓦解埋自己友, 你一日唔捉鬼, 一日大家就要防鬼
其實我一直覺得呢班友鬼鬼地
就算你唔捉, 都一定要知

捉錯都要捉啦 即係警察應該捉黑警嘅道理

想郁手重會畀人捉住

大佬，我係對家，定條友係對家呀？條友走又唔見你捉？點玩呀

即場阻止。講完

你覺得係咪自己人？

一定越黎越多

你啱！！！！！

當鬼多到一定地步, 大家都開始懷疑, 咁就玩撚完
臥底點解驚畀人捉大家諗下咩原因啦

Ok. 而且唔統一衣著玩唔到black bloc

好！！！！

呢班友真係好撚濕鳩, 阻鳩自己友永遠最快手, 人地走又唔敢阻
有時都唔知係咪自己友

推到見相

煲大個幾段片啦
14年既經驗咪話左比你地知
鬼係唔會捉得完
你捉得鬼定係顧得場運動？
要識利用鬼啊

鬼唔洗捉得多 捉一隻就夠 只要捉到一隻鬼 再打斷曬佢手手腳腳 就唔會再有狗敢做鬼

唔好咁諗 唔好捉鬼啊
總之覺得過火 前線幫手調停就得

所以一定要冷靜分析
每次示威其實隔離都有好多人
要屈一個人唔係咁易
最簡單測試可以叫佢地講黑警死全家
警嫂玩3p etc 相信唔係個個黑警講得出
未必好有用 有其他方法大家可以再講出黎

你係咪傻左

明明打人嚇街坊即從來都係黑社會同埋鬼

唔需要扮

我就係唔想捉
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

個日北角都可以話佢份人火爆
但佢做野都好落力，有份拆欄桿，起路障都搬到身水身汗
有兩個可能性：
1。佢係古惑仔混入既鬼
2。佢唔係鬼，不過好撚火爆， 小小事就開拖

有冇手足係8月5號之前見過佢

成立隱密狗仔隊

好事當然要入哂佢地數
問題係你地點撚到班弱智藍絲信
同埋鬼多到傻果陣人人自危咪仲衰

為甚麼永遠不要捉鬼：
一、對家資源多，捉唔完
二、捉到真鬼，最多打佢一身，狗會保護佢，佢依然可以繼續玩
三、捉到自己人，對佢造成既心理傷害嚴重過比狗搞，同路人士氣大跌
四、當所有把精力放在捉鬼上面，正事會延誤，互相會瓦解

但不捉，不代表不用防
我們一定要武裝自已的心靈
任何時侯，都要假設有鬼在身邊去行動
在假設鬼已經知曉我們的行動下，去決定行動

朋友話係九公黎

That's why 我唔想捉鬼

我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

我唔想捉鬼
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

推
屌金毛其實真係有好多
今日都見到個淨係笠面巾但係高同瘦既

ching ho ball

保持獨立思考，唔好輕易俾人煽動

agger
捉唔晒 自己識防就算

我唔想捉鬼
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

PS. 有巴打話係前線見過佢 可能份人超超超超火爆

論抗爭者宣言與底線之重要性

熊向暉

咁算啦, 大家研究下點撚到D藍絲弱智撚信咩屎棍都係班狗搞出嚟

我明 共識要傾 一定要有
但有左共識 如果發現有鬼 冇理由講2句就算

影底佢地影放上黎起下底

擺明係鬼
即場索帶佢啦
如果係手足更加要索
多佢一個盞鬧事

呢個真係好難搞
但可以起碼有返D運動共識
例如唔好亂咁屌人/一黎就屌人

[解夢]荃灣快閃有感,又話不分化?

我呢單野唔撚知有冇鬼,總知大家小心

勇武冇共識唔掉平民既咩？
阻止佢都係一個公關手法 唔好比人口實
而人地影相亦應該只可以口頭上講
唔應該掉平民

累死手足就係哩啲人呀

好撚狗，狗扮人

ok
Check電話msg

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

下次見到疑似內鬼先影相後起底，確認左係黑警/黑社會就公開

打普通市民既話，係咪鬼都應該索帶啦下話

滲透已經開始

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片 最新派埋文宣USB

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

我想問 情緒失控，普通市民都搞既
係咪只要係同路人就放？

咁我地同黑社會有咩分別？

有冇諗過示威者都可以係老黑

人多必雜

Thats why我唔想捉鬼
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

滲透返佢地
反正唔洗證

有無人有backup條片?

我無野講

捉鬼隊

所以如果係鬼，只要聽完你地哦，就可以轉場繼續搞平民？

咁大個人，仲要被教育唔可以對平民動粗？

我覺得咁樣只會害死自己人

北角實時，有人痴緊愛國海報

親眼見到痴愛國海報果d係黑衫後生仔女, 如果佢地混入黎真係唔會分得出係鬼

都有好多手足滲透警狗
好多野唔洗講都知

搜身搜袋 睇下有冇狗證
搜到證據前唔好除佢口罩 仲要同佢講清楚佢係疑似襲擊無辜市民 搜嗰陣要幾個人一齊見證
最重要係希望呢個動作可以係義士之間有共識要配合 萬一搜錯就所有人即刻道歉 義士唔好有hard feeling

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

我明你講咩
check msg, 如果係真鬼就打一身

如果係自己人，你覺得應該點？

咪撚on9

上次用索帶綁開車撞人/黑社會
竟然用一條索帶綁兩隻手
全部自己都解得開
應該固定兩隻手喺背後
先用一條索帶綁佢一隻手
綁另一隻手嘅同時穿過第一條索帶
咁先解唔到

好多夢遊人士都好衝動
比街坊屌兩句就上哂身
Be humble
身邊既人幫手安慰下手足

搜身搜袋 睇下有冇狗證
搜到證據前唔好除佢口罩 仲要同佢講清楚佢係疑似襲擊無辜市民 搜嗰陣要幾個人一齊見證 搜到證據嘅話 在義士自己決定點做 （利申唔支持犯法嘢）
最重要係希望呢個動作可以係義士之間有共識要配合 萬一搜錯就所有人即刻道歉 義士唔好有hard feeling
我明巴打好嬲 但我地在明佢地在暗 每個動作都要小心

講明先我唔係鬼 係尖咀有一次試過俾幾個女仔懷疑係鬼 有咩方法驗明正身

其實好難
That's why 我唔想捉鬼
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

其實我地有冇可能每次出去都周圍問人係咪警察， 因為佢地係便衣的話唔可以答唔係根ma🤔🤔🤔

setup 共識
例如唔會攻擊無辜市民

見人做就一齊阻止
再一齊補獲
例如同個市民道歉

4. 有人無喇喇打市民 要上前了解發生咩事

我都好撚憎有鬼 想捉埋一份 但真係唔知有咩方法check

That's why我唔想捉鬼
我想大家有共識有咩係唔做 之後有人做咗就捉住佢教育

仲有小心身邊大聲公嘅人 今日有個由大埔玩到klt 不停叫人送死 最好笑佢可以咩gear 都無 好鬼 最慘有人聽佢廢up 果下好嘢

有人真係做咗 就check下電msg?

係真鬼唔好打一身，直接索帶，影相影低証據煲大佢。係狗仲可以影埋警察黎救佢個幕。係黑社會就叫市民報警。

自己人就。。。睇嚴重程度，無啦啦打普通市民既話，真係索住比佢冷靜下，叫佢朋友黎接佢走

我都見到！！！！！

有理由懷疑對家利用我地唔篤灰唔割蓆呢個原則嚟玩滲透抹黑
希望大家以後就算唔篤灰都要留意下有冇可疑人物
防患於未然

幾合理

响冇被襲擊底下襲擊市民係狗行為，
我相信手足應該唔會咁做，咁做嘅話就唔係手足，
唔係話分化，但今次運動已過兩個月，
仲分唔清敵人同自己人真係幫你唔到⋯⋯

唔介意嘅話 show下連登留言record?

屌，信下前線啦，一定係鬼

真係保護自己啦 遮哂樣驚佢影到啲咩 記者成日都影到示威者架啦

我覺得大家真係唔好再見人影就屌，
無證據真係好不利

到時拉到人，無影低，無頭無尾死無對証

佢放鬼就係想大家捉鬼影響軍心

但係唔捉就會影響軍情

好惡搞

因為間諜計永遠係世上最古老最難破解嘅計謀

唯一可以做嘅係做好自己

按自己原則做事

有同伴嘅就圍内定一個準則

去到邊個位就小心，去到邊個位就保持距離，去到邊個位就散

每個人都自己決定自己要做嘅事

之後看己判斷，獨立思考

咁樣內鬼嘅影響就可以盡量減低

都好主意 但要諗諗人地唔係會員既話 點搞

放心 好多人都見到 我係新城市忍唔住屌佢 佢灰色口罩 高高地 總知 唔好人講咩就信 根本前線就唔得閒同你tg 連登

講得啱啊

報警無用啦

用得black block 就預咗有間諜

如果指控者係警渣呢?
自爆lihkg ac?

見到呢啲喝撚住佢然後向人道翻歉先
屌撚曬老黑鬼同警鬼既另一半屎忽

係啵

發夢見到, 衝過去大叫"唔好影相呀" 然後第2秒就掉個屈臣氏水樽去2樓
唔止係市民咁簡單, 係一家大細 個細路女企呀媽前面, 差D中招. 佢地見到都呆左 第4秒就有其他手足拉走左佢, 之後就有其他手足幫佢say sorry. 但個媽媽應該勁嬲

各位手足個陣企係新城市中心, 中間個空地 2,3,4 樓都有好多人圍觀 叫人唔好影相其實無咩可能, 你地係咁DIU D市民都無用....D狗真係要睇樣, 拎左右隔離D CCTV 仲快啦.
BTW, 我見到有人自己開遮...咁樣咪幾好, 與其控制咁多人唔好影,,,不如自己遮啦...
最後希望大家對住影相食花生既市民街坊真係可以禮貌少少
好言相勸係原則

3P

如果我地每個人都有禮貌，見到人亂嚟會阻止
咁市民被打就會自動覺得有鬼

返正題，我基本上反對講鬼故
講鬼故只會越講越多鬼，最後人鬼難分
聚集陽氣，鬼自然會退散

推
極危險

所以要睇返情況
幾個後生女圍你就可以show下連登
幾隻疑似黑狗就一定要主動叫其他義士幫手主持公道
人一多 黑狗臥底一定怯 分分鐘暴露返自己身份

便衣係咪唔可以直接否認自己警犬身份？
影住佢問佢 你係唔係警察 得唔得？

一有人破壞咗示威者嘅共識 就必須要嗰個人當眾向所有市民道歉

然後再即場驗證係咪鬼 搜身嗰啲

搵個女嘅青少年去幫手搜 15/6嗰啲 青少年九成九都唔會係鬼

呢d無理既失控肯撚定係鬼
唔洗驚捉錯人

我地有都冇用
你唔做野拉住佢同佢割就會俾佢影響到

咁樣好易殺錯良民，亦俾人紅衛兵印象
所謂的共識總有人唔同意

係，陣間好多風向撚 spin 到新人
我唔知幾多人係由連登開始

共識 好重要好重
十樣其中中兩樣就夠 我諗大家識分邊樣重要

一定係上面有order啦
索帶+剝佢光豬
冇委任證你都會搵到身份證
即查

見到今日手足對影相人士態度好好，掟水樽唔似係手足做。

我都覺得無錯
講好晒唔屌市民唔打市民
咁樣做嘅7,8成都有屎上身

唔係想屌鬼但真係明顯有人滲左入黎 大家提高警惕

正常諗，如果係自己人唔係鬼，通常叫佢stop 一定會肯，叫佢道歉都會願意，唔肯既，又比唔到理由既，9成無錯係鬼

佢放幾隻鬼收風
可以省到4~50防暴
其他最多係出身汗

大家幫手諗諗

google下孫中山點反間諜先
雖然我記得係即殺
孫中山做事好明斷 就算係對付中立撚 只要不利運動都會殺

總之，而家咩放火都話係對家做就得

面對政府 滲透 軍警政府 中國同鄉勢力 武警公安
連登仔真係好撚癲

我淨係諗到和理飛 投訴 利益香港人最大優點

真正既示威者必須要有共識, 每當一見到有人無故破壞或對市民郁手就要制止. 鬼係實有, 但要成日疑神疑鬼同下下都話人係鬼就阻住大家做正經嘢, 所以唔理佢人好鬼好, 總之大家當場要夾好, 一有人無故破壞或對市民郁手, 就要馬上stop

收到風真係有。有咩事真係要禁住班仆街

每次搵一group人搵鬼 唔係話捉佢 至少阻一阻佢

連登同前線都實有鬼, 大家要小心

與其擺垃圾fake news上黎問點拆，大家不如直接反攻

不如借力打力

大力宣傳示威者畀警察滲透

之後咩都話係佢哋做！

或者當場講明, 如果一有人做呢d事, 就要佢除面罩比人影低個樣.
真正示威者係絕對唔可能為左想亂破壞同亂郁手打人而令自己個樣曝光, 如果又要郁手又唔比影, 鬼無誤

根本係非自己人眼中義士係暴徒黎
亂唔亂咁打人放火根本唔重要

for 淺黃㗎咋
親共嗰啲由佢喇

推，重要

有鬼唔出奇
解決方法：如果明顯似鬼可以搵一班人圍佢叫佢證明番自己唔係鬼e.g.開銀包睇下有冇狗證/手機記錄比大家睇證明唔係
我相信如果係為呢場運動嘅人都會願意用呢啲方法證明自己唔係鬼，同埋本身都唔會做啲係鬼嘅行為

前線們要溝通好，有咩做得，有咩唔做得，咁大堆人有鬼一Ｄ都唔出奇，如果捉到出黎仲好

咪玩啦清
班狗有骨氣就唔會奶中共春袋啦

只怕警察混係入面睇埋人銀包

宜家真係好多鬼滲入，著件黑衫就可以標籤哂，所以要開始不定時搵野証明或改變少少，起碼撚到d狗都亂哂，例如準備8964或習狗改圖去filter左班藍絲滲入

實有嘅

我知唔一定work 希望會發展到一套好啲嘅方法
btw 你高估左啲狗 佢地唔只冇骨氣 仲冇腦 佢地根本唔知自己做緊乜 以為自己維護法治 所以先咁投入去同市民作對

講真我支持人人都有自由影
見人行過去後面望下佢影乜
影大頭嘅咪屌佢
打個卡嘅提下佢blur樣先好send比人或者post出去

我地影放上tg都係咁啦
或者我地po ig都係咁啦都會影相

所以唔好做得咁唔文明咁專制唔比人影
我之前遇過
直要係d大媽黎個款仲要係教徒mode
「後生仔喺出面用條命搏，要睇睇live啦唔好影」
我心諗 你live夠可以cap圖啦
咁你現場影咪一樣 屌 on9

所以 真係 高質d

唔排除係有鬼嘅
但亦都眼見有好多奇怪人喺度叫人唔好影
有一部份我見嘅我相信佢真係怪人黎

道歉加現場教育
另外要開連登check記錄（相信出得黎勇武都有連登）

鬼就捉唔曬，前線個班唔該用AA 膠痴實個口罩，老閪都唔好除。

黑衫呢點無得變 就實比人屈 前線應該約法三章 有咩做得有咩唔做得先

影相就算啦
但佢地串柒柒既話都好難忍

呢個啱

尼啲野唔可以優柔寡斷，係唔係鬼都要阻止同mark左先！
下次用黑色油性marker求其劃一下佢額頭做記認，搵班人跟踪下。廣傳出去，讓其他手足見到有咁既人都照做。額頭重覆被mark幾次起碼可以令其他手足警覺有嫌疑的人係附近，阻止啲鬼明目張膽地轉場去搗亂，影衰成個反送中運動。

個個位唔係狗屋 你先係鬼

唔講野
話唔定係蝗

黑警死全族

其實佢攻擊市民比佢坐48冷靜下先好D

大家要諗清楚之後點做

陰謀論
叫人唔好影嘅，可能係本身做警察。
但現場就扮示威者

樓主可能要改標題

係老黑，警察，公安同老解已經滲透入示威者。
而公安同老解都滲入左警察，所以大量警察無委任證
政府亦都唔敢屌警察，係因為阿爺d人係裡面

鬼方面我真係覺得捉到一定要捉，放佢走一定無運行，時間一長大家一樣輸

捉鬼仲可以去蕪存菁，亦都有證據係民間記者會公開呢件事讓大眾知道共產黨的把戲。

雖然天琦講過唔可以教條主義，但勇武抗爭唔係代表要接受無理打人是一種抗爭方式，無理發難的人一定要捉，放任佢地只會越來越離譜。

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

警隊失控無差別襲擊，失去合法性，係屬於國家恐怖主義嘅行為。警察喺民間嘅認受性低，街坊見到警察嘅武裝會產生恐懼感。恐怖主義管治已引起社會及國際極度不安。

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

無差別化武襲擊！！
[過期催淚彈][有圖] 毒到連眼都起水泡！！！！！麻煩全世界前線中線後線街坊啊婆啊伯！！戴靚少少既Gear唔該！！！！！

認同請聯署請分享

已有43,087/100,000個簽名（11 Aug 2019 at 08:30）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

香港警察 恐怖組織
過期化武 無差別襲擊
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

做ON9野 就鎖
捉錯就當比義士冷靜下 真係義士會明既

一定係滲透

死火有個朋友又係金髮攣毛有紋身
不過我朋友果d係藝術紋身黎 同埋佢一定唔會亂扔

有班人見影相或鬧就打同屌老母
唔會同你自律
兄弟爬山，各有各做
你大台呀？？？

大家注意！

記者請加大力度質問，要全世界都知香港已變成第三世界

唔會捉錯人，示威者底線係唔會攻擊普通市民
佢解釋唔到（例如其實想掟附近個差佬）就要捉

推畀多啲手足睇到

轉貼。林奠之底牌

我發現，林鄭月娥越來越深不可測：作為一個特首，失蹤多日已經夠怪，一蒲頭就開記招，卻全部是廢話，令大家摸不着頭腦。她到底想浪費你的data，抑或消耗記者精力呢？沒有人知道。這天跟X先生吃飯，乘機向他請教：「到底林鄭想點收科？」X先生是一位非常熟悉政府方針和內部運作的人，以下是他的看法。

「點收科？等政府個劇本寫好，咪可以收科囉。」什麼劇本？X先生笑一笑，答道：「政府咁多年嘅思路，完全冇變，今次亦唔例外。點解林鄭咩都唔應承你呢？因為未傾掂數，個劇本唔完整，自然唔可以攞出嚟見人……」見他欲言又止，我只好繼續問，跟誰講數？

幾經追問，他終於透露：「有兩方面，第一係721元朗白衣人。呢晚發生嘅事，連撐警藍絲都動搖埋，係政府嘅死穴。你諗吓香港大部分人最重視係乜嘢？自由、和平、安全，好簡單之嘛。721話畀全世界知，原來警察可以唔做嘢，甚至同黑社會合作，然後政府又可以顛倒是非，咁即係話香港好唔安全。唔安全，你就連着咩色衫都要驚，何來自由？

「721好重要，但近排發生太多事，輿論開始失焦。當晚嘅事，根本已經推冧晒政府之前所有文宣。之前政府宣傳，話修訂《逃犯條例》，普通市民唔使驚，因為有特區政府把關，又話你唔犯法就冇事，但721已經一大巴打咗落政府塊面。冇犯法嘅市民，甚至冇遊行嘅市民，一樣可以無差別咁畀人打，警察亦擺明唔理，邊個話政府會把關？邊個話行得正企得正就冇事？事實擺在眼前，政府冇得兜。只要全世界日日提住721，記者次次追問警方調查進度，輿論咬實唔放，林鄭就冇可能翻身。

「今次同2014年好唔同，當年警察只係唔清場，由得市民對佔領者反感，所以你冇咩咬得佢入。但今年警察犯嘅錯太大啦，只要你對準死穴係咁打，政府最後就要讓步。如果想堵塞呢個死穴，就一定要元朗地方勢力交人，呢個就係未傾掂數嘅地方。交幾多人，交咩人，告咩罪，有幾多好處……你估一兩個禮拜傾得完？傾唔完，咪要拖囉！」

我問：「咁獨立調查委員會有冇希望？」X先生說：「呢個就係劇本第二個未完善嘅位。獨立調查委員會，係社會最大公約數，有冇用唔好講，但政府要做，都先要解決人選問題。北京冇反對你搞獨立調查委員會，不過唔代表佢冇底線。近十幾年中聯辦對警隊有好大影響力，會唔會查到啲敏感資料呢？政府搵明顯係建制派嘅人查，係廢嘅，但稍有公信力嘅人，又肯唔肯妥協呢？呢度又係未傾掂數。樣樣都傾唔掂，林鄭可以應承你乜？」

政府一味拖，呢段時間示威者有咩要注意？他說：「政府知香港人怕暴力怕亂，又金魚記憶，齋拖已經成功一半㗎啦。只要打多幾次大交，大家就唔知道邊個啱邊個錯，最後示威者嘅支持就慢慢流失。依家連黑社會都出埋，呢班人冇道德底線，開片係其次，最陰毒係佢可以冒充示威者，抹黑年輕人……」X先生說的抹黑方法，我不便公開，但不難猜到。相比起黑警明刀明槍，更可怕的是黑社會陰招。我現在早一步寫出來，希望將來一般市民評論示威者時，務必運用批判思考，想想是否有人在「移屍嫁禍」。

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

結論：和理非行動可以升級，前線要慎防陰招，公眾須有心理準備，前線或受抹黑，勿魯莽判斷。只有大家不分化，抗爭才有望成功。

其實我地需要規條約束番手足行為，一來顯示我地唔係亂嚟，二來減低有人混入搞事嘅機會

例如支雷射筆唔好亂攞出嚟玩，光束一定只可以對死物同差佬 之類

721

條片無左既？！ 下次要backup!

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

推
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯支持警察

無忘721
記者請日日問

佢地做咩都有林鄭撐， 洗撚驚你地咩

唔洗捉鬼！
邊個打市民搗亂就唔再受 “唔影佢相” 呢條規則保護！
影搞事嘅手足唔係因為割，係因為呢樣嘢無論老黑或者臥底都怕
而且對我哋自己手足嚟講，我只係影你，未公開，都叫有留一條生路
任何人都可以影佢相，呢點已經係好好嘅阻嚇

冇可能唔割就縱容呢類行為
就算係其他人打市民，手足都有義務要向市民道歉
唔好因為其他手足做就唔覺得自己有問題
着得起件黑衫，你就代表爭取公義嘅一方
唔好再講話唔割所以乜都唔做，由得呢d嘢發生
你響現場，你有責任做嘢架！
手足都唔約束d手足同班黑社會黑警有乜差別？

個人認為 老黑鐘意點 咪由得佢自己7

每個人都要睇住附近手足，咩laser射平民，直接開拖搞市民，呢d一睇就唔合理，直接阻止

Push.

捉鬼冇意思，因為一定捉唔完，越捉士氣就會越低。只可以阻鬼，見到前線有人做啲太過份嘅野唔駛怕咩兄弟爬山，阻左先算

其實佢地派得臥底

大多數都係後生男性？

而且身型係有鍛練過？

仲有佢地應該冇乜gear？

其實個問題係人多佢地唔會夠膽亂黎⋯

佢地專吼人打散左先會做野

721 警黑建制一家親

推到有相

後尾有條女 ( 似街坊）同個手足理論 問佢點解要郁手
個手足全程沉默 連哦嗯係都無

果條友根本係大陸人, 一出聲會露底

正如唔出樣紮馬打人班大陸武警因為扮香港警察
用反光物料封樣同唔講野

即刻cum佢幾巴等佢冷靜下先啦。

再推
721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職
民建聯支持警察

無忘721
記者請日日問

開始捉鬼
其實人人自律咪清楚邊隻係鬼囉
有班撚屌唔守規則
搞到開始捉鬼指責
遲早割蓆分化篤灰

好簡單姐 對付共產黨就要用返共產黨嘅方法 全民黑色背心反滲透 幾個月前有巴打post過都係冇人做

綁起比差狗就最ON9

真係鬼的差狗過人個街口就放,睇下石房有手下班打手

我係其他post都有講

屌途人嗰啲似係鬼多

無啦啦衝去開拖嗰啲又係

大家不如諗下有冇咩係鬼一定唔敢做？

有共識咁d臥底就好易出黎

例如d鬼敢唔敢大叫光復香港時代革命？
敢唔敢嗌黑警死全家？

唔可以綁呀
只要一開始左綁人
佢地滲左入黎嘅假手足就可以零成本屈人
綁真手足送死

尋晚2240左右
黃大仙有街坊係睦鄰街公園廁所見到一班狗
其中一隻卸左件記者反光背心 再換番警察背心
極度懷疑有狗扮記者

所以要記住 成場運動係五大訴求 缺一不可

大家發夢時保護好自己

唔理喺咪鬼，一定要stop咗佢先

不如捉起佢 再綁住佢 私了

捉錯點算

勇武好冷靜 唔會咁
就算唔係黑狗 都係想破壞既人
抵死

有時喺前線都見到有啲中年黑衫喺度指指點點，好鬼

鬼 一定有的
所以 和理非—> deadline -> 勇武 先係皇道

和你飛去講返721講返撤回
必定冇可能collapse!!!

同佢解釋, 聽唔明就跟住佢STOP佢打人

但一定唔好俾差佬, 無撚用
同埋殺錯激動義士就唔好

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

捉鬼無義意
呼籲大家唔好哂時間捉
成日講兄弟爬山，各自努力，點解？
因為大家都清楚呢場運動既方向
首先，抗爭者同狗系武力不對稱，唔通你做武勇就真系可以反攻清場行動咩，可以做既只有拖延
*黃大仙反推純屬意外，我都唔多明發生咩事

勿忘初衷，我地系和平示威者，從來都系

打自己人既已經唔係自己人

捉住佢搜佢身，係差佬實有委任證係身
無論如何，打自己人已經唔係自己人，綁住佢俾差佬捉都無問題

直接影底佢做record先，confirm左就公開俾所有人睇

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補，不勝不散
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
毋忘721‧元朗恐襲

小心偽勇武

又割席post

光復香港，時代革命

捉鬼啦屌

檢查身份先啦
要佢出示身份證同學生證或者工作證明

【文宣戰線】香港首家長輩Youtube頻道上線啦！〔2〕

我612見過又係似古惑仔 係咁叫人掉野 諗返先似鬼

屌禁錯負皮

掉警ok

一定係鬼

有冇手足有其他link

其實未必係滲透
有部份勇武自己EQ都好低

公道自在人心

再有鬼攪事，一定打柒佢

屌你老母
掉個個乜料呀

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命
毋忘721‧元朗恐襲

你覺得全部街坊都係心水清？

所以核彈都唔割唔係唔諗野亂咁黎同唔捉鬼嘅藉口
一定要有共識係有啲野唔可以做
一做當鬼處理
唔係可俾核彈都唔割由保護運動歪曲成危害運動

係鬼黎 100%

老實講係咪鬼都應該捉
打市民係完全不能接受

如果無啦啦發癲攻擊市民
我諗唔到唔捉佢既原因

有班又講撚到放核彈都唔割，屌，都唔好講依單，之前講過話前線試過嗌交嗌到拎磚爆人 有啲人真係on撚99